係時候擺低我雪仔今年嘅佳作list

首先
安慰獎
輕羽飛翔

第5
衛宮家今天的飯

第4
隔壁的吸血鬼美眉

第3
慕留人傳 火影新世代

第2
darling in the franxxx

第一
Comics girls

打和
刀劍神域

好波

我睇到第一已經準備留言屌撚柒你
再碌落d 唔屌了!

本來想寫啲content farm簡介但唔知邊到抄

刀劍太屈 要畀啲機會其他番

跟wiki簡介改

下次試下

ok 全部糞作唔洗睇

你係唔係人 咁都講得出

又輕羽又打令

佳作

兩套都係佳作